如果男仔用Chanel card holder 係咪會好怪？

貪佢有羊皮揀